收到關愛共享計劃sms，但現在仲未收到錢

30/8 收到 sms 申請結果通知，但現在仲未收到錢！
請問通常幾多天後才有? Thx

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你唔記得嗰時就會有

唔會唔記得，係政府欠我地
五大訴求 缺一不可

3月有sms
到今日都仲未有